手工缝制并用山毛榉木支腿完成，这是一个优雅的办公椅得到。任何家庭办公室的最佳桌椅| PopSci商务团队| 2021年2月11日|科普
在神话中，远古的神可以把不同动物的部分缝合在一起，得到一种神奇的生物。你如何建造半人马座|Bethany Brookshire | 2021年2月10日|学生科学新闻
超过100名志愿者——科学家、艺术家和刺绣师——缝制了最终将被缝合成挂毯的嵌板，这一项目在12月的《柳叶刀神经病学》上进行了描述。著名的大脑素描再次以刺绣的形式出现|劳拉·桑德斯| 2021年2月4日|科学新闻
她将不再使用的羊毛衫剪成小块，然后在母亲给她的机器上以各种组合将它们缝合在一起。伯尼·桑德斯（Bernie Sanders）如何获得就职手套的手工故事|特拉维斯·安德鲁斯| 2021年1月21日|华盛顿邮报
它们有三个包装，其中包括缝合在纤维中的铜，以消除气味。压缩袜缓解疼痛和支持旅行| PopSci商业团队| 2021年1月20日|科普
你可以把铅管缝进去，它就不会出现了。凯特。亲爱的。买些折边砝码|汤姆·赛克斯| 2014年10月22日|每日野兽
我在我的产品上缝、粘、闪、切、绑许多东西，以完成最终的创作。埃西改变了政策。那又怎样|Sara Stroman | 2013年11月8日|每日野兽
敌人也在提高其渗透阿富汗安全部队的能力。美国军队和阿富汗的糟糕离婚|本杰明·塔珀| 2012年9月20日|每日野兽
也需要多年的训练才能缝制、刺绣、珠饰和其他装饰这些衣服。香奈儿、阿玛尼和纪梵希在巴黎展示他们的高级时装系列|罗宾·吉夫汉| 2012年7月4日|每日野兽
除了他用来把残余物缝合在一起的线，所有的东西都被回收了。耀眼的科林·弗斯夫人|芭比拉萨·纳多| 2011年3月5日|每日野兽
巴比，你为什么不回家，让你妈妈把你鞋上那个可怕的洞缝好呢？《奇闻轶事》和《趣味预算》|各种各样的
因此，“sew”的数字值等于或由密码表示。同化记忆| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
她用针很灵巧，爱勒斯随时准备剪出白布丁格苏丝，这样牡丹姑娘们就可以缝起来了。亚历克·劳埃德，牛仔|埃莉诺·盖茨
我很快拦住他，叫他把嘴缝起来，直到他清醒过来。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
我的商店当时是一件小事，但我是一个忙碌的人；我过去常常在晚上学习和缝纫。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特